[突發] Ztore 支持修例

以後慳返

呢間嘢就算數啦

Who.jpg

識佢老鼠

咩嚟

Ztore老闆？

冇幫襯過佢
藍屍企業我屌你老母 blacklisted

食屎啦

紅底㗎嘛

原來已有另一個post

士多送貨廢到痴線
hktv最慢都2日集運 送貨/到店自取

曲線參加罷市

士多資金來源不嬲紅底，唔係紅底順豐會咁易同佢合作？
支那紅底打懷舊香港本土

未幫襯過
unlike先

得罪target customers

推爆佢

絕對唔使旨意我再幫襯
成撚日打街坊牌，講香港啲人情味
而家呢啲時刻又懶係溫情咁想感化你
以為自己形容得soft啲打溫情牌就信你？
當我地戇鳩嘅咩，好心就收聲喇屌
見到都想嘔
本身久唔久幫襯開，而家唔使旨意

我個個月都買
而家收佢皮

以後唔買

支那狗死返淘寶啦

垃圾 ztore

push

推

多謝
本身都幫襯過幾次
而家不了

Push la

聞一聞就辛苦幾個鐘

Hktv mall

100%紅、之前同D大陸三四十人富二代有個統戰組織之前上我公司開會

早幾個月連登仔話士多好過HKTVMall

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

士佢老母

已要求取消帳戶

過撚完有灰色地帶中央再釋法，死未

但你成間野股東都係極度紅底喎

BYE9BYE Z9TORE

之前講過乜
一筆勾消?

有帳戶而又申請左取消帳戶既記得係呢星期再追佢地取消呀

要保護自己既資料呀

可能會交你地啲資料比支那

賣個人資料仲好賺過做網店
hktvmall做全自動倉都要蝕大本
士多仲講緊人手執貨

Z9TORE

19 老細

無晒個人資料

已經交咗啦
依d你一申請你d data已經係另一到有copy
你取消都無咩用